[ 設計對白 ] Trump : 衝不破牆壁，前路沒法看得清～

Trump粉 :

這個世界已不知不覺的空虛！！！

哦～

不想你別去· · · · · ·

Trump: 前面是哪方 誰伴我闖蕩 沿路沒有指引 若我走上又是窄巷

幾多天真的理想 幾多找到是頹喪 沈默去迎失望 幾多心中創傷

左派對於國會事件跟BLM作比較 :

過去了的一切會平息

登伯就職典禮 :

至驚至驚你地唔俾面，
至驚至驚你地唔俾面！
至驚至驚你地唔俾面～
至驚至驚你地唔俾面……

Trump :

一生經過徬徨的掙扎！

自信可改變未來，

問誰又能做到？

*無力與掙扎的覺醒

Trump: 害怕失敗 誰來扶助我 怕再次孤獨 獨我唱歌 誰作付和

Beyond

Big Tech網絡封城 :

圍著老去的國度，

圍著事實的真相～

呢刻聽番家駒啲歌
寫歌嚟講
真係天才嚟

賀錦鯉 :

ARABIAN DANCING GIRL～……